我想同政府講，由黑警扮示威者開始，已經無人會割蓆

我解釋多少少

就算出現殺警，汽油彈，炸彈，就算出埋原子彈

d人都會覺得係黑警扮示威者黎抹黑

好似之前界頸事件咁

一開始都好多人話係咪鬼

而依家已知真係有黑警扮示威者

無論示威者幾過份都好

d人都會覺得係黑警做

所以點解林鄭係咁叫人割蓆都無人割

我覺得好大原因係呢個

如果咩都係黑警扮示威者做嘅
咁我地咪支持緊黑警

當示威者做左樣野係令某d人接受唔到

果d人會潛意識地話俾自己聽係黑警扮示威者做

係得政府咁on9先覺得依家我地會割蓆